點睇D打黃店旗號 又用大陸貨/淘寶既黃店?

人血饅頭好好味
基本上ig上九成都係淘寶入貨
估唔到仲有咁多傻仔落搭

比藍店賺仲好
唔食本地菜食大陸菜都唔好話自己係黃
水都要自己蒸餾先合資格做黃絲
仲有無數漏

咪問啦 扑

咁要睇下用幾多啦
實業個啲基本上冇得避
IG網店就基本上食饅頭

連登仔咪又係大條道理買支那股賺錢

撳錯負皮添

真係咁多黃咩，做年輕人生意咪會扮黃囉

黃c 唔可以買大陸股，唔可以飲屋企d 東江水，然後要再仔細d 睇下自己所有買既野係咪made in china, 就算唔係mic, 都仲要研究下佢地d 原材料有冇0.0001%係中國入返黎！！ 但出街唔小心吸左 大陸廠飄左過嚟d 廢氣，會唔會都唔夠黃

true